一定要叫所有國家制止恐怖病毒武器研發毒害全球

例如中國肺炎病毒武器